濫用你問我答真係on撚9

屌你老味
目擊一件事都要你問我答
依家玩緊揭尾故啊？

醒醒吧呢條on9仔
抵俾人屌到上天加負皮